唔好更新iOS 11.2.2啊！！！！！

見有通知又手痕就更新左 咁就出事
開apps慢左好多 開個ig都要等
睇片睇多陣都好易過熱
仲要係咁跳鳩我apps
未更新唔好更新
更新左既就一齊收收皮 下次唔好咁蠢

利申：iPhone 7

無呢d問題
你試下重開機

iPhone 7冇事喎

唔更新會有漏洞wo
更新左無事

利申：iPhone X

更新完用咗幾日乜事都冇，好順
P.S iphone 7plus

重新開左 無分別

你用左幾耐 我用左個幾月

毒撚拎黎打機睇片多 啲漏洞唔多關我事lol

屌係咪我個部垃圾機黎

6s無事 好順

用

用左一年
有冇試過重開部機

忠告:請主樓使用起底功能檢查回覆者

Se表示好撚順

Ok我收皮先

屌仲要開始倒水 垃圾Apple!

用緊8 plus , 整體係慢左，但佢話安全性更新，唔做又唔得

仲用緊10冇升 11係咪升唔過？

其實真係user 問題
6 6s X 都用緊11.2.2 完全無問題

裝埋d 鳩屎蝗apps 想唔慢都難 利申一個蝗apps 都無 乜柒wechat 個d 完全唔用

仲lag既backup一次之後restore一次

隔離post話可以降返

11升

無v7 有淘寶 但唔係啦 未更新之前都唔係咁
又唔會關storage 事啦

返屋企整整佢先

Iphone x 爽能到喊